依個時勢係咪去印度旅行最穩陣？

Varanasi

冰島， 點滿技能要睇運氣

恆河水醫百病

格陵蘭

還掂都病，人一世物一世去恆河沖番個涼先

Madagascar

印度出現首宗新型肺炎確診個案
2020-01-30 HKT 16:52

印度傳媒報道，患者是一名在中國武漢讀書，其後返回喀拉拉邦的印度學生。而印度政府亦計劃派出兩部包機，由中國湖北撤僑，並計劃將這批返國的人士，隔離28日

岩岩返來

瑪莎拉瑪莎拉